致解放軍：美軍從沖繩往香港只需10分鐘

咁快？

但美帝無利益係唔會幫我哋

致解放軍，我翻屋企瞓覺不需10分鐘

大家都係10分鐘，你距離短咁多嘅

SIR!

後果自負

成千公里/hr

支飛彈十分鐘？

#我是護旗手🇺🇸

成個香港比美國 ok? 寧做美國狗 不做支那二等公民

機場傷一兩個美國佬/ 揸美國護照的人 對方又出老解。美國總統有權出兵 拯救國民

戰機唔出奇

10分鐘去到台海差唔多
來香港20分鐘

我諗最快都要半個鐘

撚有咁快咩

望下庫房啲錢啦，無利益都講得出

當你係F35 最快都係1900km/hr
香港沖繩距離成1000幾公里

咁遠會唔會唔夠油

誇大左 不過都係想笑鳩解放軍個十分鐘啫

有道理

Sir, I'd like to order Domino's

其實最快都要20-30分鐘，不過沖繩去台灣10分鐘就得

美國1844年已經係度設領事館，緊貼英國嘅尾巴入黎
成個亞洲金融中心 幾萬億美金就係呢度

解放軍落黎可能要塞車 d路又爛

F22 既時速大約係一般民航機3倍速
緊急起飛加埋直線飛既話 理論上得
但派飛機過黎作用不大

有撚用 炸大陸？
人地幾支地對空收你皮啦

除非美國已經完成撤僑
美軍一定會到來

sir this way plz

我寧願比1兆美國都唔撚想起個明日大愚

成個中國仲唔係利益

美國洲際飛彈離北京只有20 分鐘航程

舊肉瘦到仆街

來你老母

鬥吹
解放軍去澳門執垃圾都暈成堆

我頂

致解放軍：香港市民從青衣站到機場只需10分鐘

On9 笑而不語

推

解放軍一到
大家要去大使館求助，
亦要護送民主派人仕入去

想做美國殖民地💖

點解唔會唔夠
除非有空中加油

香港大把外國人
就算唔為香港都會為自己國民出擊

月抽30%稅都無所謂啦

計埋作戰半徑啦大佬，冇油返屋企點算

比支那吸曬啦

後果自負！

F22炸撚完你你都未揾到係邊啦

當比錢移民
供樓咁供

咁飛去上海實際D

F22作戰半徑得900公里
Source: wiki

駐港領事館有美國海軍陸戰隊，
美軍去禮賓府搵林鄭，時間係沖個杯麵都唔洗。

咁就要經台灣補給了

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

Trump出個twitter都係一分鐘，中國出解放軍，美國都應該只係出twitter

以大陸防空水平想擊落f22 f35

幾錢買到 好像買部去日本旅行

Sir this way

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

無利益駛乜日日幫我地係twitter出聲

沖繩去台灣就得。

good game ccp

香港引起第３次世界大戰

到美國真係接管 你地先知慘

美軍目標係20分鐘到達全球任何一個地方

金蛋就係度 邊個有能力拎

你肯定庫房仲有錢？

做殖民地會係三等公民

凍結敵國持有既美國國債

Push

係小朋友先會覺得老美會出兵

香港人嘅自由同生命，美國佬都仲有可能可以WFC
問題係南中國海係美國及其盟友嘅重大利益嚟。香港回歸西方陣營的話，中國喺南中國海就多咗麻煩

香港正係南海北部重要港

諗起中國個fd 伊朗
伊朗：如果美國打擊伊朗，那以色列的壽命就只有1.5小時
跟住...
當晚約40架以色列戰機突然從全國多個機場起飛，迅速越過敘以邊境，以及發射飛彈，對敘利亞境內大馬士革和霍姆斯市周邊十多個軍事目標發動了猛烈空襲，尤其是對伊朗與敘利亞合作的賈拉亞（Jamraya）軍事研究所的攻擊，至少造成9名伊朗軍事顧問死亡。

10等都做啦

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路

香港人喎
唔係畀人吸左水
一定大把錢

根本係金蛋

得十幾個，撚有用咩

唉 幾耐冇聽過東方之珠依個名

香港爭奪戰！

庫房啲錯已經唔到香港人話事啦，失匙夾萬…

香港獨立 同美佬 簽每年購買指定金額武器 同比地 同比錢 請美軍建基地

自...

usa submarine 升上水面 5分鐘

靜係將香港納入美國屬地.
喺香港起晒D 軍事設施. 中共都有得震冇得瞓啦.

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

比多個0都ok.

其實錯唔晒
不過係100%仆街同50%仆街到選擇

唔好啦，香港又做二等公民，幾時先可以自主

唔駛再鳩叫JOBS JOBS JOBS
直接叫MONEY MONEY MONEY

diablo4 定出解放軍快D

點會無....香港人生產力咁高, 咁中意返工, 永無交罷工工潮, 接收左香港 US GDP 好大機會會升

最多咪交多d 稅

如果都係要做奴隸國, 我寧願比 US 屌都唔比支那屌

起碼有得發洩屌完侵侵無後果

你試下屌下雜總, 當晚即刻有老解拍你門

又係度打飛機，實際d啦

SIR

宜家咪支那既三等公民囉屌

摺被都唔止啦

香港人自己有錢

而家同中國比賽打贏人哋中國會打9你，同以前古代做奴隸有乜分別。3等同奴隸自己諗。

香港少年冰球隊31日於河北承德市與大陸冰球隊進行比賽，香港隊最後一局以11比2領先時，5名香港隊球員被大陸7名球員圍毆。

香港廿幾分鐘 香港坐戰機去北海道一粒鐘多啲 但入面係坐個未受訓練嘅人

要做都做英國 美國都鳩鳩地

唔係駛乜整大灣區

睇奧運時可以支持美國特別爽

唔係為香港出
接國民走姐

你當美國傻咩，幫香港佢有咩著數？唔好想太多啦，靠自己好過

摺被起角不需10分鐘

香港就係我地屋企

開後燃機先可以到極速，但係又唔可以長開

夾錢

出下解放軍未知囉

純FF:

所以如果香港趁呢個機會脫離到中國，加返入西方陣營的話，應該會有運行

咁快架
平時坐3粒鐘

笑到我 gap gap 聲

咁咪一架F22滅國？

弱智兒童快樂無窮

咪係 有時我都想知點解香港人可以咁撚有錢
幾千蚊一餐飯都可以一個月幾轉。講緊做個普通department head

🇺🇸🇺🇸

白人睇唔起黃種人架
同我地睇大陸喱冇分別

完整島鏈

以色列惡撚過閪
全民皆兵 亡國二千幾年重新建國
怕你有牙
我射你飛彈 你淨係識繼續嘴炮

有咩軍火係入面先係重點

諗太多...

提議在香港興建美軍基地

去到呢一步, 兩黨應該已經有共識出兵係可能選項

[星期六一齊入機場，以交通流量黎癱瘓機場客貨運]

點解星期六下午1點?
1) 係大部分人都可以放工嘅時間，遷就到要返工既人
2) 星期日外國有一批貨運工人休息，我地星期六搞可以做到最佳骨牌效應

有興趣嘅請加入我地嘅Tg Group:

另外，希望 圍魏救趙 機場Channel Tg admin 可以入group聯絡我地

快過荃灣去柴灣

咩當晚。15分鐘後已經有人上門

希望越大，失望越大

美軍出戰機嘅話，留喺屋企安唔安全

你覺得大陸人睇得起我地咩？
咪又係叫你港燦

而解放軍到而家都仲蕩失路

Trump 個推特 有哂暗示

個中環海濱割俾美帝仲好啟德嗰邊都得㗎

所以我意思其實依加係兩舊屎
你食邊舊

還拖就叫埋北約黍玩(FF)

有大把利益
你見EU/英聯邦搶住出聲知咩事

點睇咁多中國人移民去美國
習帝個女係美國讀書 拎綠卡

尋日Donald Trump個Twitter

係咁講香港 仲有係咁retweet其他人野 講深圳來咗好多解放軍

不如 whitehouse 簽名睇下幾多人想受管於美國， 交稅，齊齊效命，將香港變美國殖民地

係, 佢幕僚已經知會左有機會要出兵

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

美國
你幾時見過D人想移民去中國

去上海北京廣州天津會唔會快D

最理想緊係獨立到, 不過我都知係痴人說夢

UK 又好 US 又好, 邊個想接收我地呀

頂唔撚順啦, 無辦法接受生存係完全無自由嘅地方

想死

有冇咁撚快阿 冇可能

M4A1/M870

未必有m60
應該無火箭炮

委內瑞拉去到咁。又咁近美國。美國都未出兵啦。
香港世界地圖得果一點咁大。又無資源,會因為香港得罪成個中國?

Ww3真係由一頂綠帽開始

我係屋企行落樓下巴士站都係10分鐘

有利益
亞洲國際金融中心
委內瑞拉算什麼

窮國點同香港比
香港係支那找換店
冇香港支那幣只係廢紙

中共存在對美國有利益
定
中共唔存在對美國有利益

自我中心。你真係將自己看得那麼大

耐咗少少

美軍：後果自付

香港人係好撚慘 大部分人都係有咩事就移民
有錢都無用 無一個政府真係當我地自己人
以前到而家都係
最理想梗係獨立
但地勢問題 就算真係自己有軍隊都未必夠打
所以一黎就獨立係無乜可能 但盡做啦
爭取到幾多就幾多

咁人地委內瑞拉爭取民主。你會唔會派你屋企人去幫人打杖?

解放軍:出篇文都唔洗10分鐘

之前無姐 6月打後有咩放係入面真係無人知

冇坦克車坐係咁

去北京打好d

至支那軍，我開大只需30分鐘

係你把自己看得那麼小
香港出事 國際頭條
你係咪大陸人？ 好妒忌呀？
上海水浸死人都無得上頭條

up

等咗10年都未見到

你小學畢業未咁你咪一直性幻想囉

戰機去香港做乜.....
打起上黎, 圍魏救趙係基本常識......

成個庫房交出去

真唔真啊10分鐘

大學畢業
專業人士 讀會計及財務

特首林鄭月娥指，香港是美國貿易順差最大的經濟體，引用的是2017年的數據：美國對香港總出口519億美元，從香港的總入口172億美元，貿易順差是347億美元，以順差總額計的確是所有經濟體中排名第一。

自己諗有冇利益

This way sir

支那狗： 我們打飛機 不用幾秒就可以射

其實香港獨立建國之後冇條件可以自治，完全冇政治人才，學日本戰後咁比美國管番十幾廿年先啦至少，栽培吓啲治國人才同埋完善成個民主制度，之後長期俾美軍照顧，我地先可以生存

香港係有重大價值, 呢個客觀事實
澳洲英國都派左員去機場救人
但係咪有價值到英美會全面戰爭我就有保留, 但如果老解真係屠城, 相信英美係無選擇, 要焗打

2ma
要每小時2500km
沖繩大概1000km鬆，所以理論上都要 20-30分鐘
有航母近南海可能再快d既

你嘅領導家人捨身去做臥底 好英勇

坐戰機會唔會暈機浪暈到想死

庫房任拎

其實關島亦只係半個鐘...

其實credit money嚟姐
老美肯幫你暪，市場肯信就叫有架啦
市場肯信，而香港人嘅生產力嚟講都係數字嚟
德國負數玩起都搞掂咗 香港人做到隻牛咁差極都唔會死得去

Sir this way!

會計師?我都係喎。

美國入嚟幫拖咪即刻無曬上面收益囉
取消香港關係法美國又係損失。

咁美國出兵嚟香港,令自己同時要失去中國,香港兩個重要貿易市場,重要付出軍費同死美國人。

定美國會希望保持原狀呢,咁佢就無損失。

關島就要空中加油喇真係

下 真定假呀

佢開架母艦泊住台灣先啦

但我覺得老解屠城, 第一個會有反應既, 應該係台灣

點會冇分別 我地睇唔起大陸喱係因為佢地嘅思想行為品格低劣 係針對佢嘅行為 你所指嘅白人睇唔起黃種人 你寫黃種人我就當你係針對種族啦 咁呢個係兩回事

依家係講緊 如果老解出兵
美國會唔會出兵

傻叉，到這時還懷疑美國是你弱智

算啦。我相信你重係好年輕。
人地派員保護自己國民係必然。
但你覺得人地會為你一個異鄉而死自己嘅國民。你覺得會就會啦。

冇利益？！大把利益！
我成副身家和MPF轉晒去美股喇。
外匯基金轉買美股點睇？

唔會囉

像你老母 拼音狗

#我是護𣄃手🇺🇸

SIR THIS WAY

美國係民主大國，跟住佢唔使驚冇自主喎

嗱 雖然我憎中共 但可唔可以都唔好係美帝?一係做生意多啲優惠政策囉 當然好深入嘅利益方法我呢啲星斗市民唔識 但我需要嘅係自治 唔係俾人統治

我? 已過而立之年
你都知必然會保護國民, 你知道加拿大係香港有30 萬國民, 美國有8萬5, 英國3萬5, 澳洲10 萬架可?

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

yes 浴火鳳凰

普通人冇受過g force訓練， 會直接冇知覺暈

明日大愚舊錢當係見面禮咁夠未？

正

重要美國最大嘅利益係要拖冧支那
要佢完全資本自由 釋放佢嘅生產力以至購買力
個市場絕對大過依家
美國二戰後推馬歇爾計劃，又支持日本重建經濟
固然係要搵人頂住蘇聯 但係復甦後嘅歐洲係美國重要市場
證明美國根本唔介意做巨額投資

你支那呃呃哄哄咁多年，美國佬耐性仲有幾耐？
有機會介入香港緊係會唔多唔少做啲嘢

冇用

純粹理性討論。
你覺得老解入嚟係會無差別屠殺各國國民?

而家人地係想控制香港。唔係屠殺香港

咪撚發夢啦 HK is nothing to the US

認真
睇上面話最快係1900km/hr
咁黎香港都係半個鐘左右
當炸完一輪飛返轉頭
我諗佢d油唔會唔夠用一個鐘掛

條友假膠
起下佢底
又話自己40歲
又話自己就黎畢業
又話自己住公屋
又話自己老豆比層樓佢收租

真係好多人真心信美國會出兵。咁先得人驚。

致解放軍：我瞓著只需1分鐘

sir this way

作用不大？ 一聽到佢起身 支共隻腳震撚過貓王喇

航母係南海黎五分鐘得啦

陶傑收風好準既, 唔係你想像到既程度
再加埋 Kevin McCarthy 話 USA stands with HK
出兵應該已成 last resort

客死異鄉一點參考加拿大二戰保衛香港一段歷史

香港唔同台灣喎

sor 我認真左

美軍來回幾次啲刀手都未到

有冇戰鬥群係南海水域

支持香港變下一個塞爾維亞

你知沖繩係喺日本西面唔係喺北美洲架可...？

分分鐘架車 行兩步爆炸

佢肯黎既話成個郵輪碼頭比左佢又點話

40歲唔可以就嚟畢業?
住公屋唔可以非洲有3層樓收租?

冇人信 都係9up
只能靠自己

沖繩冇航母邊到黎F18

宜家啲老解從未打過仗

除左人多，同核彈，冇咩可怕

冇利益美國真係唔會出手

下 香港求其搵個經理仔過到委內瑞拉都夠錢養隊兵wor

沖繩往中國要多久?

大把女.....美帝洋腸

屌第7艦隊最早幾時可到？

仲係會計師添
有幾百萬買股

睇陳雲多多學野啦

老實講 唔計有航空母艦 F18由沖繩飛到黎香港 都未必夠油返沖繩

唔得嘅咩?

大陸雷達掃撚到f22咩？

上連登 勿認真

帶路

咩都得

F22作戰半徑852公里

長官，這邊兒請

咁又點 咁係咪代表夠油

香港沖繩距離1434公里

真心唔好對美國太多幻想，TRUM TRUM係商人，一切利益至上。除非香港利益多於中國，佢邊會做野。
香港係佢手中的棋，無論咩事都對佢有利。大陸出兵，佢大條道理玩祭栽，玩死5G 華為; 大陸唔出兵，佢就同大陸玩悶聲發大財，大陸想佢唔出聲講香港? 得，你係貿易戰讓步!

係都做英國狗啦 美國其實忽忽地

F22作戰半徑800幾公里
沖繩香港距離1400+公里

屌，係公司笑出聲

同志们，这边请?

一間出解放軍然後接管曬啲外資公司咪仆街

我打個丁，只需十秒

要帶路了

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

唔好推依個打飛機 post 啦 由佢沉

F35

[緊急分析]法！不！責！眾！

有，一定有
起埋明日大嶼就無

成個太平洋艦隊等緊佢出老解

正啊

F22都唔得啦

咁係咪裝唔到好多子彈

普天間有咩機？
我維基F16作戰半徑340海哩。。。
香港距離沖繩千幾公里

你估支那科技咩
音速340m per second
但美佬一撚早快過音速

邊有咁快
F35推盡引擎要45分鐘先到
F22最快35分鐘先到

就算美軍喺菲律賓駐守 飛去香港都要半個鐘

特朗普話班示威係騷亂呀

跨條深圳河都要20分鐘
連呀婆都係行1分鐘就到
解放軍羞恥唔羞恥呀

睇吓醫生好

快到咁

811

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

快民航機一倍only

解放軍：怕你麼？我們最擅長打飛機了

清係咪成世未坐過飛機？

好難講 中国打飛機黎講算係世界第一

派部f22過黎 大陸狗都嚇到瀨尿

馬爻口吾刀

台灣飛北京幾耐？

以前喺大陸，真係識個喺老解空軍做技術員既朋友。佢話以大陸水平，根本完全對付唔到f22。我問，假如喺大陸上空都唔得？佢話，都唔得，雖然雷達detect到但鎖定唔到，都係無用。

利申吹水死全家比黑警爆眼球

屌 人地架飛機真係似X man個架咁撚先進
飛全世界任何地方都唔洗30分鐘

勸你弱智就出少句 柒到喊

沖繩黎香港 十分鐘 真定假 應該無咁快

知你唔係好識野
嗱 我問你
美軍用咩機 A330 定 F22?
Combat range 幾遠？
香港同沖繩距離幾多？

我可以話比你知 就算掛埋 external tank 都唔一定夠油 除非佢哋 land 台灣

有一萬億留咗畀日大愚

變撚左軍事學術post

大陸解放軍幾點落黎呀, 我自瀆左好多次啦

Ｆ１６

2,173公里／小時

半小時到達

不過美帝唔會出手既啦 攬炒比較實際

但戰機應該係唔夠油保持咁既速度飛過黎戰鬥再飛番去

直接交稅比美國，打爆支共

In fact,

For a mach 5 missile,
it travels at 6174km/h and
can cover the 1450 journey (Okinawa to Hong Kong)
in just 0.2349 hours.
So multiply that by 60,
That's 14.09 minutes.

14.09 minutes to HK

美帝敢出兵幫手
起明日大愚果1萬億我地送俾你地

老7講，唔係信美國為左香港射飛彈過黎掛.......

This way

一般人唔會頂得順戰機嗰種衝力，會昏迷
要接受特訓

無利益既話香港雨革後已經變左新疆

哈哈哈哈哈哈哈

等廢老去衝擊領事館？

美軍肯黎香港先算啦

我要做美國護旗手
寧做美國狗狗
不做支那狗

有聲㗎屌你

110分鐘夠我打場飛機再熟睡

其實有冇諗過解放軍真係黎鎮壓咖話香港人會點
我地會好似64啲學生咁消失係歷史到？
想像唔到香港再冇自由會係點

由於美國大部分核彈頭部署響潛艇上面
呢d潛艇可以響亞太地區巡航
如果美國潛艇向北京發射核彈頭，實際飛行時間只需要幾分鐘
支那係連戰略預警時間都冇

彈道導彈既話，Pershing II呢類中程導彈都唔止Mach 5
如果用Trident II D5呢類戰略導彈，燃盡速度高達Mach 25，真係幾分鐘內就可以核平北上廣深

要幾多
集資俾軍費都仲得

10分鐘去北京

導彈去北京呢？

10 分鐘 , 武警剛剛好摺完被

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

816㩒美金

沖繩射支Pershing II去北京1145公里
Pershing II燃盡速度係Mach 8，換言之7分鐘就可以打到北京

612 721 811
光復香港

去美國是生活
反美是工作

香港恆生指數可以10 分鐘下瀉一萬點，我準備撈恒生

聽聞Detroit破過產個城市又無錢
美國俾香港人好似五月花號咁去Detroit
一段時間內，至少十年，唔準搬去其他州要留係Detroit
仲要有綠卡無社會保障福利
應該會有超過香港人口常住人口數目既人會狗衝
Detroit 五年之內會變美國第一大城市金融中心最大華埠

原來重唔重要係睇大細
咁盧森堡都可以執柒咗佢

咪能咁天真啦，北韓嗰個美國人搞到死先比返你，又係聲都唔敢聲。
冇着數邊有人做丫，同宜家所謂示威一鳩樣

我由屋企出香港站都個幾鐘

以色列炸syria, 俄佬套s-400企左係度完全防唔到
更何況係美帝F22對支共套垃圾?

M2

忘命紅van只要5分鐘就到琛圳了

美國佬UFO 都整左出黎啦

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

有幾出奇美國有架戰機能夠一個鐘去到地球任何一個地方

支那咁撚冇用嫁咩

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

解放軍無實戰經驗，而美軍打慣仗，根本贏撚硬
解放軍打市民就叻

解放軍：我摺被只需10秒鐘 美帝收皮啦

都講到明唔會幫我哋 冇人幫我哋㗎

來成為第52個州吧

哦

F22極速都係得1500mph 快極都要起碼半個鐘先到

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

中國：咩都唔畀你知 驚你謀反
美國：陽謀 畀你知都唔驚
結論 做美國狗好過做中國人

解放軍：sir你咁樣係唔會令我驚

就算唔幫我地，咁佢都會徹僑帶美國人離開香港嘅

好似係可以八小時內喺全球任何一個地方投放一個師嘅兵力

至解放軍：宣佈一國兩制已死不需1秒鐘
至解放軍：收復台灣永遠不可能

嘻

致解放軍：香港人600秒時間只需10分鐘

仲可以一路飛一路炸你班蝗,順便炸埋鄉黑

咩銀行

依條友好似潛曬水喎

現代洲際彈道導彈在整個彈道上，除開始發射的一小段外，絕大部分以超高音速飛行，其最大飛行速度可達7公里/秒以上，也就是25200公里/小時，相當於聲速的20倍

快，攬炒，寧為玉碎不為瓦全

解放軍出動，咁警察大d 定解放軍大d?

到時城管都大過香港警察啦

東亞多一位盟友抗共

大佬 你都要航母跟住掛

p牌子都好想比正評呀
This way Sir！！！

美國到時真的會出手？我不相信。

push

其實唔算係老解太廢，係美軍啲頂級武器真係好撚屈機。伊拉克嘅T-72B打M1A1正面粒炮彈係會彈開，連一個坑仔都無，而M1A1試過一炮打穿2部T-72B（雖然T-72比M1A1早少少出世）。F-15都試過同米格-29交手，無記錯好似幾十比零。俄佬啲野有返咁上下都比美國佬屌到咁，大陸啲二流仿俄機俾F-22打到100比0都有可能。

1900km/hr,. 長智識

點會唔大啊，現代戰爭無制空權基本上就無得打。派幾多陸軍海軍都係送頭，一直俾人係空中強姦仲點同人地啲海軍陸戰隊打啊。分分鐘習近平同中聯辦係香港嘅物業都比美軍炸埋，仲點有心情落命令？

又打口炮

5th gen fighter my friend.

幾個美軍夠擊斃十倍黑警啦，黑警就試下打死美軍囉，美軍潛艇幾十支巡航導彈夠炸散警總同所有狗屋有餘。

美軍唔一定要派F-22/F-35，可以派B-2/ B-1B哩類隱身轟炸機（作戰半徑一定夠，不過出動一次好似要洗成千萬美金）。炸咗你個軍營同禮賓府大陸都未知發生咩事。

平平地89m～120m 美金一部

港紙10億有找

但哩個term真係好拎柒

正確啲講係炸撚完你，再飛番沖繩降落，揸埋架車去美國村餐廳坐低叫左個扒鋸緊你先發現俾人炸左！

F-22主要用途係空戰，搶制空權，炸乜9？人地出F-22打殘你空軍後就出A-10雷霆Ⅱ同B2掃平你啲基地，雷達站同兵力集結點，跟著你仲唔投降就出B-52炸平你成個城市。唔好講話單憑戰鬥機就贏到咁on9啦, 單憑空軍都唔會贏到，但係無空軍支援就死撚硬。

依部野每小時4100公里喎乜嘢黎

認真美軍派部E-3係南海到干擾個通訊，北京真係可能要2，3個鐘之後先發現軍營無咗。

黑鳥，偵查機。已經唔多有用，間諜衛星做到大部分佢嘅職責。

諗起記者會果位巴打

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

呢個高汁

2173km/h 係要開加力先有，唔會開到好耐。普天之下可以超音速巡航嘅得F-22。

啲狗日日早出晚歸冇摺被，日日要警嫂摺真係辛苦支軍出動要深入狗狗嘅洞穴，幫警嫂摺被

支那d戰機唔換engine 飛到3次十分鐘我當佢贏

你當f22流架

5th gen 可以 supercruise

仲有關島太平洋艦隊基地

以前做英國殖民地二等三等公民都好過回歸後做中國香港人
英國佬有冇派咁多人黎搶福利？
(周街普通話…公屋綜援奶粉醫院床位…)
英國有冇用英文消滅廣東話？
(母語教學削弱英文到普教中消滅廣東話)
英國有冇逼你叫英國香港？
(而家香港演員拍大陸劇都標明來自中國香港)
而家香港人賤過地底泥
大陸只係當香港係隻雞
幾時對香港人付出過真感情但就逼人愛國

所以 假設ufo 入面有駕駛員
係用 levitating 唔洗用衝力移動

講真香港人做二等公民先係強項

林奠瀨人袋底的確瀨得好出色

係出就好

1450 公里

真係唔夠 當F35直線飛來都要空中入一次油

公民？
我哋有咩公民權？
奴隸咋

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

深圳灣去天水圍十分鐘係得 因為深圳灣跟本望到天水圍

導彈10分鐘內可以到喇 哈哈

人哋睬我地先算

無記錯美軍喺菲律賓都有基地
離香港更近

sir this way！

呢個仆街話
美軍又如向何wo
佢咁撚大隻
十個打十個
未撚驚過 幫下手打電話俾佢約佢隻揪

推
有備無患
預咗出解放軍
但係唔洗驚佢
而家全世界Mon住
你中國再嚟多次六四就等解體啦

土地邊個嫌多
以後稀土唔洗買

求求大家，盡快去換美元現鈔！

直接派隊carrier 係香港對出公海未可以

留意番
佢係話到香港
新界去港島應該唔止一個鐘

坦白講香港係金融中心係有好幾個因素造就出黎
唔係真係單靠香港人

到時真係響Detroit先有得become human

好似就係用左中國防空系統

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

未研究到

我相信凍結高官在美資產唔使十分鐘，軟禁高官家屬就要耐些少啦

Sir, This way!

美軍嚟到揮動美國旗

而加美軍唔係用F35咩